「有何有V冇自解」係咪已經係香港失傳左？

細個好似個個都識玩咁
未有互聯網既年代

有碰解

另外好屈個隻
唔洗掂既
叫咩解
一下唔記得

槍解

槍解
仲有上捉上下捉下 有隔牆無穿針

自解

槍解自解真係on撚鳩

自解槍解

一次自解可以接受嘅

我叫開射解

槍解自解真係on 9到仆街做捉真係會玩到嬲

唔好話捉依因
樓下公園已經越黎越少細路
好懷念細細個嗰陣

97年後有老解

冇人夠膽玩了
返晒屋企

有無人仲記得V同荷有咩分別

自解玩撚哂

我以前玩
V 可以自解
何 要等人幫你解

呢家都係玩dbd感受返個氣氛

我記得我個玩法係有跳解
但有跳幾多吓限制

好似細個係有人玩到V住周圍走好似不死身咁

依條友好明顯犯規啦，仲同佢玩

咁阿姆羅係咪用V作戰計劃

落公園玩會畀防疫撚影相架

唔係點打得贏馬沙

可以自解槍解根本就係玩9捉個條友

自解有無上限取決於做捉條友黑唔黑人憎

已經唔記得點玩
有冇人可以講返個Rule出黎？

細個暑假條村十幾人玩，宜家應該無咩可能

上捉上下捉下 有隔牆無穿針，得手解冇槍解自解冇幫捉，有荷有VV要講理由

細個好撚鐘意做捉
有時專登見到人都唔追扮搵
真係俾人見到就扮野跑下
然後過一陣就走場翻屋企
等班傻仔繼續匿埋

我以前玩v要講理由 唔知v係咪解reason 個rea嘅讀音而嚟

80 90後尾水

Rule咪個個公園玩開咩咪咩
根本鳩up

成日中途自解左都有

有隻拍一下手儲氣對打game可以傳到全港都有人玩勁癲 好想搵返齊啲規則玩下

小學落街同人玩 玩玩吓俾人打
垃圾屋村街童

不如搞返個捉依因活動
每10個人就1個捉，15個人就2個捉。
自備2隻色嘅手帶，
由Tg bot 抽邊啲人做捉，邊啲人俾人捉。
上捉上，下捉下。
有何冇V冇自解。
俾人捉咗，要做幫捉。
每場限時10～15分鐘，會按場地大小再調節。

我公園既玩法：荷要企定，v 可以走嚟走去。
所以通常都係三個荷無 v 無自解

樓上咁多位依家幾歲
我90頭好似已經係放學落公園玩年代既尾水

90尾都仲有架

大白鯊都係去公園都一定會玩
要傾好捉個個只可以掂邊啲色
被捉個啲唔可以落地
依架想同Frd 玩都冇人睬鳩我

N年前高登好似試過

係

忍儲忍標?

膠post

河....媽實匙.....

至宜家都未知點解

V 係暫停